其實將特區護照同中國護照免簽睇齊

香港免簽國家大量減少 > 人地國家內政關你叉事

港豬會唔會終於覺醒？

要怪就怪中共喇, 一係繼續信政府, 免簽證地位係基本法賦予既RIGHT?

去到呢步 醒左都無用
除非d人會癲到自殺式襲擊

Ps 呢樣會犯左國安法 千其唔可以做

我又諗起電影十年的...唉

不過統一國家是任務! 支持免簽國家與中國睇齊!!

咁澳門護照呢？

高級土共:十居其十一有外國勢力五眼國護照

藍廢中廢老:續BNO，繼續大把免簽

97後窮手足:我係condom呀屌

廢老點會識申請，除非後生幫忙

澳門個一國兩制同香港好似唔係完全一樣架

不過咁乖仔, 唔好爭喇, 一齊睇齊喇

有民建聯幫手架嘛 傻嘅

一定唔會有人咁樣做 呢D野係外國先會 香港仆連上街都驚 又要和平理性先敢示威 激少少都呱呱叫

藍廢中廢老用英國護照怕唔怕國安法呀？
怕唔怕俾人笑呀？

TO 手足, 年輕有為, 外國讀完書留低做野入藉喇, 就算無機會, 香港是我家, 國家通過國安法, 我對攬抄已有心理準備, 國家認證, 相信國家, 相信黨

民建聯幫手幫人續, 怕唔怕國安法呀？

中國法律係對付敵人唔係自己人 怕咩

唔希望去到哩一步

最怕俾人影到, 舉報舉報, 好似李梓敬咁

支持

永遠去唔到呢步就真係輸 香港和平理性左幾耐 對家有冇一個人同集團損手爛腳呀 仲有好多人同外國比 簡直自己安慰到極

或者英國政府做多D野, 幫BNO 爭取多D VISA FREE. 首先BNO免簽證去美國

不過旨意英國人做野就...

永遠都有更差的情況, 老實講梁烈士走果一晚, 我以為當晚係香港最黑暗

所以, 鬥長命喇

土共犯法會點？
打人有狗護送離埸，斬人斬到危殆都要自首至用條輕罪告，土共怕國安法？咩黎架？食得架？

諗起張相, 民建聯幫人續領BNO都爽呀

都幾大獲

去日本要落地簽證

可以唔跪就唔好跪喇，學生最應該做就係忍辱負重，佢地先係最寶貴既資產

唔大獲港豬仲以為一國一制好岩心水

櫻花？

武漢咪有得睇
洗乜驚~